最鍾意去台北邊個夜市?

寧夏夜市
基本上寧夏夜市啲野食係唔會中伏
仲有兩間米芝蓮

夜市師

饒河

去多幾間發現間間都差唔多

士林夜市 好無feel

其實真係間間都差唔多

樓主食完夜市
一定去埋執屍

寧夏唔錯啦
饒河夜市點睇

寧夏好難慢慢行
睇唔到有咩食
饒河比較好

饒河以前幾好
宜家變到好似士林咁了

台灣師
想去台灣食冰

買完行去側邊食,食完再行

執屍師

寧夏野食比較有特色
南機場都唔錯

仆街未去過寧夏

師大 鹽水雞

成日覺得夜市啲嘢食得多好易生腸癌

宜家寧夏D野食好過饒河

以前淨係去過饒河

佢日日氣炸，都唔擺得好耐

宜家就唔清楚了
因為住高雄 一般都係行瑞豐

公館藍家刈包
不過去大橋頭多

樂華同寧夏

帶你帶我哋去台北

寧夏係咪得一條街
細到仆街
5分鐘行完？

生癌師

高雄其實都無乜拎得出手既夜市
瑞豐係幾好行

冇記錯饒河係咪松山嗰個？

定仔： 跪玻璃

士林夜市重複到爆

又老又窮
希望過兩日陳其邁上左會好過啲

士林根本等於而家街市d熟食中心

是

咁ching覺得台中啲夜市點？

臨江街
食完去101食女

六合仲衰過士林
以前聽講有個勞工夜市
但都執埋

遼寧夜市

我執定延

逢甲？

芋泥真是好正

好撚想去呀屌
原本台灣大選後去感受下
屌你又黎個武肺

報復式消費一定會係台灣發生

C大

去台北周街都聽到廣東話

有女既夜市

劉芋仔好正

通化夜市衰在離捷運好遠
食完行到腳痛

逢甲都算大，滯留台中已經食厭曬台灣嘢
好撚想食返啲港式嘢

台中我剩係去過一晚,行過逢甲
但聽講宜家逢甲都沒落了

饒河都可以

好撚掛住台灣呀

去夜市唔係睇女only架咩

寧夏太細

我早過你執左了

印仔去開邊間club食囡

樂華，識嘢

唉 只係去過一次
上次仲要有老人家 冇去到夜市

寧夏一般般

米癲拉

士林同饒河街就一定最差
師大同寧夏都幾好

樂華已經算係新北

寧夏雖然好逼,但食物算多款式
南機場同公館都唔差

沒落啦，好多舖執咗，價錢又越嚟越貴
東海夜市反而唔錯，有得行有得食
情侶去嘅話幾好

點沒落先？啲嘢難食？
Btw上個禮拜上台北冇去到寧夏淨係去咗士林

以前鐘意去饒河
識野之後去寧夏，打開新世界

東海抵食？搵日去下先

樂華個芋頭冰到依家都未食到
寧夏好快行完其實
計北部嘅話基隆廟口都幾好行

林森北路 夜市

寧夏最正 唔重複 夠地道
饒河就多日本妹 遊客

台北識去一定係 南機場夜市

寧夏好野黎

好鐘意食佢地啲蕃薯條
會加啲酸梅粉，勁好味
香港食過豪大大果隻
勁難食，又硬又太酸又乾

即燒牛柳粒

個個都屌士林
但我心目中士林第一多野食，好食既係邊邊到唔使同人迫
寧夏都高質，南機場剩食門口同水餃
饒河反而覺得太長又迫唔算好想去
其他細既都ok但唔算值得專登去

利申士林夜市住左4年，公司係饒河附近唔使屌我唔識食啦一定食得多過好多人

寧夏夜市個柯仔煎堅好食

我覺得幾抵不過佢唔似逢甲咁擺攤檔，多數係店舖形式，所以入店內食嘅機會多啲
同好多後生仔女去，可能因為近東大

樂華

南機場來來水餃我覺得普通野
但係山內雞肉真係好好食
就咁食飯就正

食雞?

士林太貴啦真係住喺嗰邊點解仲去士林食嘅
上次旅居我都好少去夜市食，一星期可能得一兩日
附近好多小店反而又平又好食

都幾遠下，聽日去睇下先

個個夜市啲野差唔多，除左之前係饒河食過間胡椒餅，同個別串燒檔，其他樣樣野都唔好食

基隆廟口夜市, 同埋宜蘭羅東夜市
講起都想去

樂華，通化街

饒河一定係最正

你試吓萬華夜市門口個間,我食過最好食既柯仔煎

延三

真，去咗咁多個夜市，啲嘢黎黎去去都係果啲

南雞場雞飯
次次都踩單車去食

來來係水餃來講算高質
山內要食雞腿肉，雞肉有時會太鞋
我鐘意佢個湯清清地
同埋佢枝辣椒醬油而家有得買
我上星期去買左枝番屋企點野食

公館夜市
唔算好出名但好多好野食

淨係飲一杯陳三鼎都夠

羅東食過個炒公仔麵，播曬片上節目，叫左份，難食到

但有檔食雪條不錯

執咗了

呢間雞肉飯真係好撚正
每次去寧夏都一定要食一次
佢碟菜都好好食

萬華夜市，真心正

羅東夜市最正係佢有個公園仔
買完野去個公園仔慢慢食

我夜食飯
居民區過8點就冇咩食我都會去夜市
士林通常最多人同主路都貴又麻麻

最傳統既夜市
都唔錯

不過佢都算大
門口嗰個生煎包唔錯

搵間餐廳食好撚過

餐廳抵食好多，唔係話好高質素，但cp值高，平價食香港普通質素餐廳

屌真心咩
好撚想再去飲喎

點知執到條有棍

入嚟就係想講寧夏
多嘢食之餘攤位又夠哂集中

佢就咁雞油撈飯都好撚正
雞腿肉真係可遇不可求

寧夏其實好撚方便
台北車站搭的士唔使跳錶就到

有無人去過通化街?

記得有個位有台有得坐，比人掃完坐底食

但其實冇野好食

有,通化個冰火湯圓

有檔三星蔥餅同榚渣好撚正

機場

第一次去台灣個時入去中撚晒伏 又貴又唔好食

通化得幾間好食唔係住附近都唔使去
紅花鹽水雞高質

日日收工都經過

都係偶然去高美濕地之後太夜走先去東海呢個近啲嘅夜市如果唔係好少就咁去，畢竟附近真係冇逢甲嗰度咁熱鬧咁多嘢行

執師

通化離捷運好遠

第一次去台灣，去士林，同電視睇兩樣野，行快兩步，五分鐘行完

啲野仲要難食

最難頂真係食飯時間
本身偏夜瞓，7點食完11點幾真係肚餓
嗰陣都係一日4餐

係羅東食過個臭薯條好好食

六張犁行番上去唔算遠，同雙連行去寧夏差唔多

台灣我反而覺得拉麵唔錯
夜市嘛嘛

南機場啲野食啱本地人食多啲

係

最大印象係個垃圾炒公仔麵同埋去啲攤位玩遊戲射左兩槍

南機場完全係本地人夜市
無乜遊客
好正

我覺得台灣最好食係日本野

同埋鹵肉飯又平又抵食

係
不過係幾正

屌你，舊年同屋企人去台灣見到兩對香港人係人地間誠品到嘈交

屌老母
好撚掛住台灣夜市啊啊啊啊

南機場

橫掂我聽日有事要過東海，順便try try佢

係阿 台北拉麵 同 沾麵都食咗七七八八

魯肉飯我食開小店既 咩金峰同西門戈間

好少去 係好食既 但比較起嚟有啲貴

Grad trip冇得去台灣

有無試過萬華個一甲子焢肉飯
正到仆街

有無人好鍾意食台灣夜市加熱滷味 可以揀麵餸個隻，但係越來越少，記得成個士林得街尾一間

食過金鋒我覺得唔貴喎，叫到成台都係，都係百零二百，四個人食

一定係饒河

墾丁 可以邊揸電動車邊行
有個拔絲地瓜正到仆街

想食牛肉麵 台式邊爐 落吧

台南嘅夜市正好多，
武聖，花園，大東
大大武花大武花。

寧夏 胡椒蝦

2年前去渡假，日日饒河。肥咗成圈

我去台灣 同 泰國都會走去食日本野

我通常中午食日本野
夜晚食夜市
台灣D日本野又平又正

饒河個胡椒餅

去旅行都係想體驗人地生活
試過係台北食過碗19蚊台幣的魯肉飯
但最好味 剩係記得係旅館附近一條巷仔

寧夏+1

好想去

基隆夜市超正 潤餅 營養三文治 海鮮
去過北投但無去到北投夜市之後上網睇返好似幾正

依間唔錯 刈包可以試下 半肥瘦偏瘦肉
正

饒河！
基本上晚晚都去

你真識食
我就一定唔會食

附近好多地方飲茶

而家冇遊客嘅寧夏確實唔錯嘅
不過我覺得通化 / 南機場都係可以去喎～
而家去夜市主要都係因為要去食邊間檔先去唔係鳩行

利申：在台港人

合成牛肉

廟雞老雞質素

寧夏太逼 無得慢慢睇有咩食
都係鐘意寬落啲既夜市

我都係寧夏 饒河

士林好一般 通化都係好一般

南機有啲驚喜

饒河
南機場有驚喜 好local

溫體牛

但依加諗返，係疫情底下，夜市真係極高危可能將來即使開關都會繼續禁夜市

其實遠少少上基隆個夜巿先正
地道好多

廟口夜市螃蟹羹

識食呀ching

饒河圓圓燒超好食

西餐 意粉果d都好正

我戈陣係去留學 因為有比較

雖然之後去台灣都會食返依間

順手一提 我推薦西門町附近兩間牛肉麵

一間叫張家清真黃牛肉麵館
一間叫富宏牛肉麵
算小眾 無乜遊客多本地人既店

逢甲一般
旱溪唔好去 伏伏地 d野太local
都係台北夜市好d

第一饒河街夜市
第二羅東夜市

基本上台北新北宜蘭桃園數得出既夜市都去過哂，中南部就淨係去過出名既，例如逢甲花園瑞豐呢d

有咩熱抄推介
睇唔明佢啲菜名

基隆唔正咩

北車有間胡椒餅
我心目中第一名
叫福州世祖胡椒餅

想屌

寧夏幾好食 炸花枝丸士林大伏

士林夜市可以唔洗去 認真

有咩唔明

基隆都第三、四咁濟，算係好有特色，但太遠好少去

南機場 遠左啲唔太就腳 但好多野食 湯圓正
湳雅黑糖珍珠鮮奶未興之前已經成日去飲珍珠撞奶

遼寧街夜市 靜得黎多野食
同埋大部份檔口都有得坐住食 正！

台中啲夜市都差唔多去過曬，真係麻麻
但我住台中呢可惜

我都係淨係去過逢甲

得個名
個名就深入民心但係啲嘢就一般般

士林

認真 台灣夜市好一般
又唔係平 再比貴少少係台北都食到靚野
食鐵板燒果D好抵屌
幾百蚊港紙已經等於香港既千幾蚊

有機會一定去試

其實台灣有冇類似酒樓嗰啲嘢？

你指茶樓點心？定食小菜

睇你揀咩鋪
南機場-山內雞
寧夏-雞肉飯，劉芋仔
每個夜市都有1，2特別出名既
其他檔口仔就真係食氣氛

餐廳抵食

富宏附近有另一間？

台灣食日本野平靚正
居酒屋飲埋酒都係每人二百左右又飽又好味

食小菜

一路想試下正宗台灣菜

但係好似唔覺有酒樓嗰啲地方食正餐

延三夜市有無去過？

有中菜館
要地踎啲就熱炒店（類似大牌檔）

公館夜市

有 仲有間 有間叫建宏
兩間好似 似到直頭似分店
係另一間既轉角位左右

佢地叫熱炒

台灣好似都係偏快餐文化多

輔大唔錯
不過主要係玩多過食

金峰係台灣人都會屌
反而天天利最多人LIKE

熱炒店即係地踎大排檔？

如果要高級啲（類似鼎泰豐級數）都有既
或者直情酒店餐廳食中菜

識吃一定吃南機場夜市（只有本地人識去）

類似
飲啤酒食小菜
細細碟俾你一班人飲酒傾計咁
但會有啲特色啲既台灣野

瑞豐迫撚過印度

今天年頭去嗰陣嗰條路行咗成十分鐘

但係個生煎包幾好食

反而呢啲地踎啲先啱口味

金峰 我次次陪台灣人食都係去飲湯

酒店嗰啲恐怕食唔起

有，但味道嚟講我覺得香港啲大排檔贏九條街

樂華附近有間當歸鴨勁正

我覺得咁講的人 只係覺得自己懶係勁
以為同本地人口味一樣

始終都係香港好

講緊以前嘅香港

十四五年前都ok多野玩

幾時執？

南機場夜市

打錯 應該係執屎先岩

好想飲

早D去OK的
買完野仲可以拎出街邊有位坐住食

正嘢 又平又好食又地道

有無人知道邊個夜市有攤檔賣魷魚筒釀飯
幾年前去過寧夏食正到飛起，但上年去已經執咗，Google又無話邊度有

南機場有幾間係幾好食
山內雞
炸龍珠
臭豆腐

暫停姐

去過 啲野唔係好啱食

南機場係偏本地人
好多台灣人係個到買完送返屋企咁
價錢都好親民
好似南部個D價錢咁

似係大路野,應該大型個D夜市會有

饒河夜市最好行...興仁花園夜市就最多野玩

十幾年前舊士林好正，啲野食無重覆，檔檔唔同，有好味有伏

我前年去左2次台北，以我既評價：
而家饒河街、寧夏、師大都正，傳統美食同手勢有保持水準

宜蘭羅東幾好行，但野食普通
九份唔算夜市，但預一日去無走雞

而真心推介—-新既桃園夜市好撚正，新奇美食唔少，而且多後生女

樂華 南勢角
利申 中永和

我覺得饒河比士林好，至少無咁疏，傳統野多啲

提提大家去夜市買生果
睇清楚先買
好似有啲用克計 貴到嘔

早排俾人投訴得好勁
宜家已經好少劏人生果檔了

下次試下先 不過唔知幾時去到....

其實衛生情況好差但又食唔屙

有次無意中去寧夏夜市，本身冇期望，點知食到好好食嘅野

反而其他夜晚嘢食去之前想食，去到冇嘢想食

我睇白種元推介先去食
同平時個D差好多
佢係成塊炸到好似餅乾咁脆
好好食
但係一個人一份太飽

先唔講夜市
台灣的食到飽比起香港的放題/任食個啲質素高級好撚多
可惜毒撚一個唔敢自己去

台灣吃到飽2-300蚊係香港4-500蚊既質素

羅東夜市

去過一次寧夏 路好窄但好多人 好逼
逼到乜都睇唔到
最後淨係買咗個蚵仔煎返酒店食

係咪仲喺正門口果檔？
講起就想食

武聖

但交通唔太方便，嗰晩食夜咗行咗半粒鐘返酒店

台灣人同我講最鍾意士林 覺得好熱鬧
試過幾次夜市食到想嘔

蚵仔煎真係幾好食

士林係行氣氛

樂華，寧夏，饒河

有無邊個夜市喺夜店附近？

行完士林之後，搭返車去饒河買會平啲
反正台北都係嗰堆檔喺度loop

東門夜市

我狂夾公仔
同囡囡夾千幾蚊港紙

好少去出名夜市
通常去啲小夜市，睇到啲特色野

無記錯台灣係10台幣一次
即係2.5港幣
你玩千幾蚊 咪玩好撚耐

上次排排下隊有日本節目嚟訪問
熱辣辣好正

唉屌好想去

食到變死肥仔

Me too
好細但啲嘢好好食

信義安和站

逢甲幾正喎

我上次行去國父紀念站到
行到我死死下

因為疫情關係吧！或者說因為少了觀光客。
現在不太需要排隊就可以買到（或者算不用排隊了），
跟以前差好多。
之前大概只有他剛開的傍晚時分才不用排。
利申：台灣人，很容易路過那邊。

遊客先去士林

寧夏 饒河 士林門口冇咩食 反而行前啲就一堆
依家咩夜市都殺因為冇得去

識貨

六合

士林個範圍好撚大，但啲野就黎黎去去都係嗰啲
不過就有情意結，次次都會去士林附近間海友到食
但去過左一次寧夏真係番唔到轉頭
啲野食好有特色，不過唯一就係衰細同好撚窄啲路
上次帶架BB車真係仆哂街

有無人去過板橋湳雅夜市

要去台南樹林夜市/興仁夜市

唔同機唔同價 有啲夾日本正版公仔要25-50台一次
如果你夾電器個啲仲貴
海鮮我都夾過

南雅夜市，我諗你地無咩人識

淨係去過3次台北

同樓主一樣最鍾意寧夏夜市，有間芋頭奶好撚好飲

呢間?

無記錯嘅話似乎就係

我都有飲
好好味
佢係即場切芋頭

胡椒餅

少貴 呃遊客

top3 公館 寧夏 通化

但寜夏夜市中間條路好撚窄

帶bb車入夜市你即係玩個bb啫

基隆廟口夜市有檔食豬腳好正

正到仆街，去台北玩每日最少食一個

上次食完狂嘔
唔敢再食

排骨湯

同意 果次去係完全聽唔到廣東話

有食過
但唔太鍾意呢D原湯豬腳

士林有d情意結，個時仲係臨時個棟。搬咗之後反而冇再去過。

師大都鍾意，檔滷水正呀。

中原夜市
全台最Jeng 不服來辯
利申：台灣讀書大部分夜市都去過

燈籠魯味係香港都開咗

上次去兩間都有食
好好食

寧夏幾失望
好多人話正，但真係太逼，行左一個圈就算
完全enjoy唔正

好掛住台灣

寧夏夜市嘅圓環蚵仔煎同方家雞肉飯

Ex是最好的

台灣夜晚最好食壽司郎 多舖 等半個鐘位左右有得食

藏好食啲 仲有得玩碟抽獎

搭巴士啦

樂華 夠local

邊度少遊客，我就去邊度

全台灣我覺得最正真係逢甲 野食正 氣氛好 其他真係差幾條街

我第一次去台灣都係去寧夏
咁撚細都唔知點解會揀嗰度

兩對即係4個?

次次去台北都會專登去食饒河街街尾檔臭豆腐同埋陳董藥燉排骨
寧夏師大都正
最on9一定係士林

細但係全部好野黎

滯留左幾耐
巴打讀書定返工

讀書，因為武肺暑假返唔到嚟

台灣環島啦
上去武嶺, 去下墾丁 / 小流球
上山下海

返唔到嚟咪好囉如果唔係唔知幾時先返到去

羅東夜市 阿灶伯 羊肉湯&臭豆腐

收翻 睇左台灣添
原來係台北

喺市政府站搭巴士入羅東好快啫

返係返到，但台灣唔比入
好撚掛住香港啲嘢食啊屌